{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yeosu-haven.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 헤이븐"
    },
    "text": "麗水ホテルヘイブンは突山邑ジンドゥ海岸キル131に位置するホテルです。 ここでは屋外プール、無料専用駐車場、フィットネスセンター、バーなどのアメニティをご利用いただけます。 Yeosu Maritime Cable Carまでは車で14分の距離にあります。 無料Wi-Fiやルームサービス、24時間フロントデスクなどのサービスが提供されており、旅行者にとって非常に便利な選択肢になると思います。 客室は海の眺めを持っている一部の客室を含め、すべて専用バスルームがあります。 朝食はアメリカ式またはアジア式で提供されます。 Dolsan Park、Turtle Ship、Geobukseon Bridgeなどの主要名所が周辺に位置しており、観光客にとって良い場所です。 麗水ホテルヘイブンは麗水空港から22km離れており、麗水中心部から8km離れています。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "麗水ホテルヘイブンは突山邑ジンドゥ海岸キル131に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティは何がありますか？",
            "answer": "屋外プール、無料専用駐車場、フィットネスセンター、バーなどのアメニティをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiやルームサービス、24時間フロントデスクなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスルームがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからどのくらいの距離でYeosu Maritime Cable Carに行けますか？",
            "answer": "Yeosu Maritime Cable Carまでは車で14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はアメリカ式またはアジア式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "Dolsan Park、Turtle Ship、Geobukseon Bridgeなどの主要名所が周辺に位置しており、観光客にとって良い場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは麗水中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "麗水ホテルヘイブンは麗水中心部から8km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは麗水空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "麗水ホテルヘイブンは麗水空港から22km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 433
    }
}